點樣呃老竇老母去出去遊行？

（幫朋友問）
試過好撚多藉口都會畀老竇老母屌
無論我有冇去到遊行，佢哋都一定會屌鳩我有出到去
無論普通出街定點，佢哋都一定會要我拍片又或者facetime我
之前最離譜係明明拍埋片不在場都可以話我有出，我真係O撚咗咀
而家連諗個大話出去都難，我係個普通中學生，所以想請教巴絲有咩大話可以用嚟呃鳩老竇老母出去同大家一齊抗爭？

約咗女朋友仔

巴打係因為佢地藍絲定因為佢地擔心你

你早d出去拍定幾條片，分散時間sd畀佢啦

本身已經唔畀同異性有來往

咁咪約咗男朋友仔囉

借post幫ching推

[和平獎提名] 做左少少資料整合, 你都可以令香港人攞諾貝爾獎!

直接話遊行係我既責任

咁咪同佢講約左男朋友仔囉
夜晚會上時鐘酒店互射

（借緊朋友帳）藍絲

我
🙅‍♀️老母 （淺藍）
老豆 （中立）

🙅‍♀️：8.18好危險唔俾去，去左唔好返黎！我鎖門
：驚我有危險，一齊去保護我囉！
老豆：（插嘴）好！全家一齊去。
🙅‍♀️：你唔好陪佢癲啦！
：阿仔有危險，我地唔保護佢，邊個保護佢？靠班警察阿？
🙅‍♀️：.........
：

自從國旗比人dum落海之後一聽到遊行示威就好撚敏感

每經過一個圖書館 自動入去自拍報備？

利伸：細個拍拖一定話去圖書館 最好搵朋友一齊自拍！搵一個值得父母信任嘅朋友做證！

買張戲飛影相 再退票

屌
老竇老母係咁話變左質變左質 話秋後算帳會累屋企人唔會去

屋企人都唔信你有女啦

呢個應該掂

去銅鑼灣睇迪士尼花木蘭

我地一定贏 秋後算賬都係林鄭同班黑警

都好

我都係
次次都話去玩 去出街
我覺得屋企人知知地

呢個都得！

出海釣魚